（龍門又擺）黑警改警例 武力升級 下次應該合法殺人開機關槍

大家都知因為開左槍 黑警拿拿臨搬定龍門

尋日蘋果已經有講 ，有人爆

警棍由「中級武器」改屬低殺傷力

垃圾01 但都睇埋先 細節先

同場加影
警例又唔update 啦，而家應黑警鬧交都可以放tg射頭了

（有片）頭先半夜田心警署衝突：警署內警員大叫：「屌你老母」，未舉黑旗突然放催淚彈，射爆頭